政府考慮用體育館作隔離

scmpnews

Hong Kong's hospital beds for Covid-19 patients are rapidly filling up.

Authorities may look at using major sports and entertainment stadiums as an option to meet growing demand for isolation space.

Experts have warned the situation in Hong Kong was "severe", even "a little out of control", and have said the Hong Kong Coliseum would be an option given its large space.

用狗屋啦屌你老母

紅館啦，一條龍服務

真係爆煲無晒地方用要瞓地下

你生存喺police state講嘢唔好咁天真好冇

中

慳返d 運輸

武肺寄生族

咁?

你確定自己唔使隔離先好咁講

好過用新落成屋苑既

成條邨都唔夠住？？
其他隔離營都爆曬？
好似支那咁一張張床放喺度

好呀，但係要打散d，區區都有份

之前話係住宅區隔離冇問題既藍絲，睇下會唔會繼續咁講

封咗成個運動場 方便集體火化

仆街

有朋友問如果中招
想知點樣可以搵到777
問下佢點解唔封關